暖化撚射左波未

反暖撚又贏

今日又凍到著羽絨啦